有冇人屋企有拍得住健身室既器材？

想聽下set up個過程同個規模係點
地方大又無做gym好耐想係自己地方整個rack 做bar

有位，好事...

Not hk-based wor that link

你香港唔係富豪嘅話咪村屋囉 有位先有地方放野

咁你淘寶囉... 仲平...